/* 
Chinese (Hong Kong)
*/

// General
"Copy" = "拷貝";
"Done" = "完成";
"Cancel" = "取消";
"Edit" = "編輯";
"Delete" = "刪除";
"Back" = "返回";
"Add" = "添加";

// Adding accounts
"Scan QR Code" = "掃描二維碼";
"Read QR Code image" = "讀二維碼相片";
"Read from QR Code picture" = "從二維碼相片讀取";
"Import from file" = "從檔案導入";
"Enter manually" = "手動輸入";

"Scanning" = "掃緊二維碼";

"Add account" = "添加帳號";
"By Key URI" = "以 Key URI 方式";
"By Secret Key" = "以 Secret Key 方式";
"Key URI" = "Key URI";
"Issuer" = "Issuer";
"Service Provider (Optional)" = "服務提供商（可選）";
"Account Name" = "Account Name";
"email@example.com (Optional)" = "email@example.com（可選）";
"Secret Key" = "Secret Key";
"SECRET (Required)" = "SECRET（必填）";


// Export
"Export" = "導出";
"Export accounts" = "導出帳號";
"Copy all Key URIs to Clipboard" = "拷貝所有 Key URI 到剪帖板";

"Export all Key URIs as plain " = "導出所有 Key URI 爲純文字 ";
"text" = "text";

"Export all Key URIs as a " = "導出所有 Key URI 合爲一個 ";
".txt" = ".txt";
" file" = " 檔案";

"Export all Key URIs as QR Code images combined as a " = "以二維碼相片形式導出所有 Key URI 合爲一個 ";
".zip" = ".zip";


// About
"About" = "關於";
"Version" = "版本";
"Source Code" = "源碼";
"Privacy Policy" = "私隱政策";


// Token Card View
"Copied" = "已拷貝";

"Copy code" = "拷貝驗證碼";
"View detail" = "詳情";
"Edit account" = "編輯本項";

"Account detail" = "帳號詳情";
"title.edit_account" = "編輯帳號";
"NOTE: Changes would not apply to the Key URI" = "注意：呢啲修改唔會作用到 Key URI";

"Delete Account?" = "刪除帳號？";
"Removing account will NOT turn off Two-Factor Authentication.\n\nMake sure you have alternate ways to sign into your service." = "刪除帳號唔等於關閉雙重認證\n\n務必確保你仲有其它方式認證登錄";
